<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Services on Devis en ligne</title>
    <link>/services/</link>
    <description>Recent content in Services on Devis en ligne</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>redaction d&#39;article et de contenue</title>
      <link>/services/accounting/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/accounting/</guid>
      <description>Avec smartfullweb optez pour un contenue bien référencer et de bonne qualité Pour le bien de votre site internet vous avez intérêt à travailler avec un rédacteur de contenue. La charte éditorial avancée de votre site internet lui fournira une image très qualitative de votre projet web.
La rédaction de contenus pertinents et efficaces est très important pour une bonne stratégie digitale et une optimisation du référencement naturel.
Le rédacteur web vous accompagnera dans la rédaction des pages de votre site ou les articles de votre blog ou de votre partie actualités.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Audit referencement</title>
      <link>/services/tax-preperation/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/tax-preperation/</guid>
      <description>Vous souhaitez améliorer votre référencement sur Internet ? smartfullweb vous trouve le Webmarketeur qu&amp;rsquo;il vous faut. Obtenez un rapport d’audit pour améliorer votre référencement naturel L’audit du référencement de votre site Internet est le travail de base à réaliser pour définir une stratégie webmarketing. Il permet de comprendre les forces et les faiblesses d’un site et de mettre en place les actions qui vont permettre l’amélioration de votre positionnement dans les résultats de moteur de recherche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dev consulting</title>
      <link>/services/mergers/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/mergers/</guid>
      <description>pour mieux vous aider dans le choix des technologies. Nous analyseront votre besoin en fonctionnalités et planifions le travail nécessaire pour votre projet. Nous vous aidons aussi à déterminer la bonne arborescence pour que l&amp;rsquo;ergonomie de votre site internet soit la plus fluide possible.
Durée de la séance : 1h30 Organisation de la session  L’expert prendra contact avec vous avant le rendez-vous pour vous préciser les éléments à préparer 30mn de préparation sur la base des éléments reçus en amont de l’entretien 1h30 de restitution de l’audit et d’échanges Envoi d’un compte-rendu à la fin de la séance  Les taches prise en comptes Nous analysons et challengeons vos besoins, vos objectifs et votre budget afin que vous ayez tous les éléments en main pour bien démarrer le projet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>consulting SEO</title>
      <link>/services/business-sales/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/business-sales/</guid>
      <description>Nous analysons les statistiques de votre site internet, votre référencement, votre positionnement sur des expressions clés, pour détecter les axes d’amélioration possibles.
Durée de la séance : 1h30 Organisation de la session  L’expert prendra contact avec vous avant le rendez-vous pour vous préciser les éléments à préparer 30mn de préparation sur la base des éléments reçus en amont de l’entretien 1h30 de restitution de l’audit et d’échanges Envoi d’un compte-rendu à la fin de la séance  Les taches prise en comptes Nous analysons les statistiques de votre site internet, votre référencement, votre positionnement sur des expressions clés, pour détecter les axes d’amélioration possibles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Consulting UX/UI</title>
      <link>/services/superannuation/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/superannuation/</guid>
      <description>Nous analysons votre site, sa structure, son ergonomie et sa navigation afin de savoir d’où l’on part et comprendre jusqu’où on peut aller techniquement et graphiquement.
Durée de la séance : 1h30 Organisation de la session  L’expert prendra contact avec vous avant le rendez-vous pour vous préciser les éléments à préparer 30mn de préparation sur la base des éléments reçus en amont de l’entretien 1h30 de restitution de l’audit et d’échanges Envoi d’un compte-rendu à la fin de la séance  Les taches prise en comptes Nous analysons votre site, sa structure, son ergonomie et sa navigation afin de savoir d’où l’on part et comprendre jusqu’où on peut aller techniquement et graphiquement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Redaction du cahier de charge</title>
      <link>/services/business-advisory/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/business-advisory/</guid>
      <description>Besoin d’aide pour rédiger votre cahier des charges ? On vous trouve l&amp;rsquo;expert qu&amp;rsquo;il vous faut. Définissez votre besoin et obtenez des spécifications précises pour votre projet Rédiger un bon cahier des charges a de nombreux avantages pour la réussite de votre projet. Il vous permet d’une part de bien délimiter le contexte et les besoins fonctionnelles et d’autre part d’obtenir des devis précis lorsque vous faites appel à des prestataires pour la réalisation.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>